股票放早咗 今日望一望 差成30000us

好肉痛

你買幾大

等於我一年人工

堅尼系數真係最高都係我1年人工

一年？24萬？

GLSI?

係

我兩年

又唔講買咩

咁到底賺左幾多

識止賺已贏 我成日賺少50000us啦

咁勁